有冇人打完J會聞下自己D精？

一定要的

判斷自己最近健康情況

真係可以？！

嘩 你好變態

聽講口服先知

係，食得多生果食少啲肉會甜啲

會試味

會玩兩野先聞
查到成手都係啲味勁好多

會奶下

可唔可以講下係咩味

生雞蛋味

加水食好似珍珠奶茶d珍珠咁好咬口

蛋白同精液成份十分接近